{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55117&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "둔산 미드멜리"
    },
    "text": "新型コロナウイルス感染症の予防のため、ロビーに99.9%除去可能な殺菌機を設置しました。 毎日全客室を消毒して清潔に管理しています。 この2028年10月にはMead MELI HOTELが開かれました。 駐車場は1部屋あたり1台のみ駐車可能ですが、駐車タワーは9台、駐車場は20台収容できます。 有料駐車場は午後5時から翌日午後9時までご利用いただけます。 位置は市庁駅と炭坊駅が近いですが、市庁駅7番出口から徒歩2分(80m)の距離にあります。 また、ギャラリアタイムワールド店も徒歩5分の距離にございます。 客室の内部施設は様々な便益施設が備わっています。 全客室ではディズニー+とNetflixが無料で視聴でき、TV、ヘアドライヤー、一部の客室にはヘアアイロンも備えられています。 また、携帯電話の充電器、Wi-Fi、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、オフィスPC、IPTV、シネホテルも全ての客室に備えられています。 フロントやロビー施設としては、コーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、手指消毒剤、殺菌機などがあります。 追加案内事項としては客室は2名基準であり、人数追加の際には追加料金が発生し、当日現地にて決済しなければなりません。 また、全客室は禁煙であり、3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。 写真はタイプ別の代表客室を撮影して提供されるものですので、実際の客室とは異なる場合があります。 以上、ミッドメリホテルの情報をご案内いたしました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミッドメリホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ミッドメリホテルの位置は市庁駅7番出口から徒歩2分(80m)の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ミッドメリホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "ミッドメリホテルには9台の駐車タワーと20台収容可能な駐車場があります。ただし、駐車場は1部屋あたり1台のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ミッドメリホテルの駐車場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミッドメリホテルの有料駐車場は午後5時から翌日午後9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ミッドメリホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ミッドメリホテルの近くにはギャラリアタイムワールド店があります。徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ミッドメリホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ミッドメリホテルの客室にはディズニー+とNetflixの視聴が無料でできるTV、ヘアドライヤーや一部の客室にはヘアアイロンも備えられています。また、携帯電話の充電器、Wi-Fi、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、オフィスPC、IPTV、シネホテルも全ての客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "ミッドメリホテルのフロントやロビーにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ミッドメリホテルのフロントやロビーにはコーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、手指消毒剤、殺菌機などがあります。"
        },
        {
            "question": "ミッドメリホテルの宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "ミッドメリホテルの宿泊料金は2名基準です。人数追加の際には追加料金が発生し、当日現地にて決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ミッドメリホテルの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "ミッドメリホテルの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ミッドメリホテルでは3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ミッドメリホテルでは3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ミッドメリホテルの写真は実際の客室と同じですか？",
            "answer": "ミッドメリホテルの写真はタイプ別の代表客室のものであり、実際の客室とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 563
    }
}